又係時間推下amazon平價notebook (3)

估唔到反應咁熱烈

1. 5千幾8代勁版i5 + 1050, 15.6吋

2. 4千蚊8代basic u文書機 15.6吋

3. 5千幾8代basic u + ssd, slim機 13.3

(asus有國際保而香港代理又認可, 所以美國買都有保)

下面條link係其中一位巴打親身買左amazon asus notebook (gtx 1050)既開箱

另外加埋穿膠花巴打另外一部asus notebook (gtx 1070)機開箱

買之前諗下notebook係咪必需品, 如果屋企有空間/唔駛帶出街就最好玩返desktop

想要普通文書機
芒最好係13左右有無咩推介

回返上個post post尾d問題

打機可以用msi afterburner check溫度, 安全起見姐免得部機原來長期行緊9x度

更新完windows用唔到指紋, 可能要check下個指紋機個裝置(睇下裝置管員理)有無得update driver

第3部

有無長輩機好介紹？ 主要用嚟睇片

ipad 唔使煩

2.6 lbs 喎 唔為kg

好難再搵到輕d 已經係macbook air design.

最重要係, 幾吋先岩佢
notebook 通常有13.3吋, 15.6吋, 17.3吋
你最好去fortress睇下d實物幾大先... 之後要搵部睇片機其實唔難

咁少人講Lenovo 果部Y730
呢部係新出

睇過下specs, 係最新8代u, 但唔知賣緊幾千, 睇左少少website都係斷左市
同埋lenovo要買返香港行貨

點解？QC唔得？

保養問題... 始終有機會壞無理由每次都比錢去整

但其他品牌電腦保養唔係一樣咩

成日壞都煩啦

如果你lenovo/acer外國website訂notebook, 個保香港代理唔認
變相你要買返行貨先有保
但asus代理認外國買
有錯請指正

明白
Dell 係唔係國際保？

要買business款既機再買個premium support先有保
家用機好似都唔認.

垃圾

Surface lo

你到底識唔識
只要買premium 保就可以轉香港保
但買就麻煩，官網買好大機會比人cut單
同用出名集運唔得會cut單

Gaming latop冇人會買lenovo

我之前仲睇, 台灣d討論區佢地代理home款機買premium都唔保, 搵日再睇下

台灣還台灣香港還香港
以前有一排都唔比轉保
跟手有人屌完又比人轉返同保返

ok

想問下asus有沒機用到sim卡上網/_\成日要電話分享好煩/_\

但最多比你上下網, 睇片

上個post有人講不如買dell alienware
散熱仲好

睇完真係得淡笑
玩開機既都知呢幾年既alienware latop散熱用料出名差，唔自己換液態金屬會降頻
熱力分隔差，打機手指鐵板燒

買隻WIFI蛋SHARE啦...起碼用到8個鐘左右先

已足夠 3年前買果部gt780放左係到封塵

請問係阿媽信買電腦，郵寄來住宅如果無人係度會點？來緊prime day諗住買部gaming laptop

關咩事

其實呢d機, 好多牌子都有出一兩部 (例如小米都有部), 因為外國有d郊區唔方法拉internet, 佢地可能只係想上下網睇片所以流量唔高, 就可以直接插卡唔駛2舊device.

係嫁 手機開wifi麻煩又食電 搵部細細地上下網就夠

Acer 部8750H 1060 144mon

唔知點解免運費喎

唔駛一皮好抵屌

如果你本身係無限數據, 可以附加多張data卡. 咁就抵玩

但個外形真係好核突

我呀媽沒啦啦開左咩家庭PLAN 原本手上都已經有一張每月3GB上網(正常用) 一張無限上網(打機用) 再加多張無限上網

其實3gb, 上facebook/youtube睇下片都好快玩完

唔知D laptop去到火雞節會再平幾多

我自己推果3部已經好平, 我估火雞節都唔會有得減
其他就唔肯定.

又要平又要靚料又要型又要輕

無咁著數啦

我唔急用 可以慢慢等 減50蚊都係減(香港C9心態)
想買asus水冷果部

屌你老母表情撚

用連登包埋既表情唔算下話
平時屌表情撚好似係 =.= , = = 果d先係

屌你啦
用標點符號整出來表情都係要屌

百屌成才
巴打你一定成哂才

巴打 有沒水冷 可以睇睇

好型

呢d?

睇評測今代個mon改善左好多，沒上代咁暗，色水好d

但ACER 無保養係死症

Notebook 壞嘢真係無仇報

個人可接受到七八千蚊玩一年貨仔

上萬蚊無保用真係要諗過

amazon 你在運費個度會見到多左個free ，最近新增 唔知係搞緊活動定依家連海外都可以免連,但時間就一定最耐

唔急用的話其實無所謂

有多一個選擇都係好事

Lm

樓主第三部
有無得加 2.5 sata HDD?
256 SSD 好快爆

一定無, 果隻得個m2槽, 一係玩外置usb harddisk

樓主 我見到依家第一部699usd 加埋4年保先6千5HKD 係咪算最抵價入手？
第一次買

大作game入門機 (中低效), amazon黎講都差唔多去到最抵, 因為其他做得平既牌子無國際保

你指加USD $140.20 個個square trade ?

係香港有得保咩?

第一部好正 唔知仲有無位加ssd
好似sshd唔太好

有m2槽

好過無 一於拍板買呢部再買隻cheap雞adata

小弟係電腦新手，我都訂左部fx504，請問M2 ssd 有無分呎吋？

下面果條用唔用到？

大伏
壓唔到cpu熱力
本身設計問題

一般notebook應該食到2280
但我等機黎先買

文書機又好工作機又好定係打機又好
如果想長用/將來用得順d個spec最小係咪要
i5 8250u
256gb ssd
8gb ram
冇ssd/ssd 得128gb都唔洗考慮

文書機其實ssd唔駛咁大嘛？

寄返美國整？

打機起碼要獨顯啦啊嘛？

今日收到，幾滿意

巴打呢部係？

#1第1部(ASUS FX 504)

打機熱唔熱？

第一部i7版

未試打機

799 ar

係，799個陣買，埋單6600

now 899

個陣見到特價得返2個鐘就完，即刻落單

就咁睇個樣都唔係好GAMING啫

關左鍵盤背光就完全唔gaming

gaming = rgb

如果係背脊呢?

第二部係咪要運費

早知...買啦

想請問有冇新u加ssd既平價機推介，budget$4000樓下做唔做到？

比較難

16蚊到, 你click去個website, 右面會寫埋幾多運費

16蚊美金

4000點買nb啊ching
chromebook算啦

韓迷真係

最多都係第二部再加個128ssd 4xxx$

想問下第一部i7版amazon有無折，i5版夠唔夠打darksouls3

之前試過US799,而家US899

1050一定打到

我都諗住等返部i7版，多$100美，有i7，有ssd

多謝樓主巴打推薦，今日都收到啦 係第一部黎

拉絲紋好型
如果有1060版就好

快d玩清楚睇下有無事, 有即退

係咪usd$699,asus香港都照有保養?thx

係 都係果句, 買之前諗清楚自己係咪真係需要一部notebook, 免得買返來玩一陣就拋

巴打裝唔裝到m2 2280 ssd

聽日攞去比人裝 咁岩要訂

你好似講緊我咁

開後蓋係咪都有保

有 除非開蓋見到有貼紙 但依架好少機有

thx 樓主介紹

我諗住買第一部之後再加SSD, 但自己唔識好驚買錯

想問係咪只要 m2 PCIe 就啱插? 好似市面好少呢款SSD...

M2 同pcie兩個slot黎

lm

有兔運費
你結帳個時，有幾個運費俾你揀
你選最耐個個

想打到PUBG＋執相＋靚仔，係咪 GS65已經最好
另外想問下NOTEBOOK 4K同FHD係咪唔差得遠，想買部靚ＭＯＮ（唔打PUBG打到LOL都得）
BUDGET AROUND $15000
揀ＮＯＴＥＢＯＯＫ呢個問題困擾咗好耐，黎緊又就開學諗緊等唔等埋OWNERSHIP

想問下amazon買gigabyte Laptop運香港 係未一定無保

有錢就是任性, 幾千蚊對你黎講趺都趺左 果句只係同其他連登巴打講 (例如學生), 免得幾千蚊買返黎買一陣就

係, 壞左要自己拎錢整

Gs65,aero15x & gm501
前兩部局住要買行

我買完部notebook幾乎無開過部枱機

貪nb方便就手

我開始懷疑為乜要玩到8核 sli 4k

2.2 GHz Intel Core i7-8750H Six-Core
8GB DDR4 | 128GB M.2 NVMe SSD + 1TB HDD
15.6" 1920 x 1080 IPS-Level Display
NVIDIA GeForce GTX 1050 Ti (4GB GDDR5)
802.11ac Wi-Fi | Bluetooth
USB 3.1 Gen 1 | USB 2.0 | HDMI
Backlit Chiclet Keyboard
NVIDIA Optimus Technology
Gears of War 4 & Age of Empires Included
Windows 10 Home (64-Bit)

有無人知道佢送個2隻GAME係點activate
我係包裝盒又搵唔到有CODE

amazon買? 即刻contact seller問佢

B&H買,而家去問下先

[Gaming NB] How to redeem the games that come with the ASUS TUF Gaming Laptop? ( Gear of War 4 & Age of Empires )

ASUS is working with Microsoft Xbox Games to bundling 2 famous and latest Xbox games (Gear of War 4 Ultimate Edition, Age of Empires : Definitive Edition) on a selected Gaming Notebook models.
User can use their “ Microsoft ” account to redeem an download the said Xbox games from Windows Store via the entitled gaming notebook.

Available model : FX504GD/GE/GM.
Bundled Xbox Games : Gear of War 4 Ultimate Edition & Age of Empires : Definitive Edition.
Available Countries :W.W. ( except China, HK, Macao )

Limitations
- Redeem is based on device
- Games follow MS account
- Games have age limitation (check MS account age)
- CN / HK / Macao are excluded

WTF

Available Countries :W.W. ( except China, HK, Macao )

如果MS account轉地區唔知得唔得

啱啱睇原來部fx504得一年保

全部都係得一年
要追加就要買amazon 個square trade
但係唔知點俾佢整

要寄返去都麻煩

我諗好過壞左買過部嘅

搞到唔敢買貴機

呢樣真, 我唔推貴機都係有原因
自己都成日上開連登, 以前見有d巴打屌買左d咩1080 notebook, 玩幾個月打咩機都開始lag下lag下. 咁樣就浪費左3皮野

等唔等佢部i7版減價

想問下如果間唔中會用twitch直播手機game的話
8300H + 1050ti 既laptop夠唔夠做?

twitch website streaming cpu recommend 係4670, 8300h算係同級

Thanks

想問下iparcel 係咪一定慢...

Wed. 4 Jul 16:00 PM 到依家都仲係Out for delivery...

早知俾多1X USD...

利申: F510UA Thin and Lightweight 128 SSD ~ 569USD...

我都係喎
同一部

Wednesday, July 4
8:00 AM
Out for delivery
2:05 AM
Completed customs clearance process

out for delivery應該係上左車黎緊你個運送地址. 佢之後仲有無update? 如果佢送唔到應該會再有status
不過最簡單係打去問.

原先amazon 一開始estimate 係16 JUL 送到... 佢唔係真係要等16號先送吓嘩???

無update 過...

係琴日見其他網話一清左關就可以send email 去iparcel 問返個local 艇仔個tracking number...

一問就變左

Wed. 4 Jul
4:13 AM
An investigation request has been made for this parcel

想買第一部但係個背太浮誇

用 iparcel , 佢送完離都未 UPDATE個STATUS，所以唔可信。
但多數都係快過佢話到既日期。

我都訂左部機又係用 i-parcel送黎，請問如果出左呢個Status後大約幾多日會到香港？

仲係us就有排, 因為可能佢地要運幾個地方先上到機
去到香港海關clear就差唔多到排既時間

3 -4 日左右到香港...

啱啱打黎, 4 點左右送到...

麥克斯係epc既barryw?

我個部上星期三夜晚落單 用最平I-parcel 一開始都話要16號先送到過黎 但尋日下午1點送到我屋企了

我23號落單都未有起色 無眼睇

我係一開始就聯絡左iparcel問清關問題同話想快d收到件 唔知關唔關事

咁進取, 你有無好客氣咁講架, 人地可能玩9你

你講完去EPC睇到,佢都係買左FX504GE

我勁客氣呀 尋日收到完全冇事

睇錯左, 我以為你係奶野果個.. sor

啱啱收左件.... GOGOVAN 黎... 我見到部VAN 勁多amazon貨....

我畀左$4x用貴一級，早知用$5x 5/7就送到

在美國asus官網無意發現樓主的第一部原來出了4個型號
i5 1050 紅色版 價錢 799美元 (現特價699）
i5 1050 黑色版 價錢 769-849美元
i5 1050ti 黑色版 價錢 899美元
i7 1050ti 黑色版 有ssd 價錢 1099美金（現特價899)
港版 i7 1050 黑色版 有ssd 價錢9998港幣

最抵一定是i5紅色版，但沒ssd要自行裝
唔想煩i7版有埋ssd但就貴少少
頭3部Amazon都有，只有b&p 先有i7版，如果擔心b&p ，在美國官網也寫明授權到b&p
以上資料幫助想買的人選擇

9998$

thanks上面位提供資料巴打

if the price drops back to $799 , C/P is very high

佢做過一次，應該會有第二次，可能要等節日先會再減，不過12月應該會公怖新顯卡，到時10代顯卡機又會減價

想問下i3都無既U配ssd既notebook會唔會浪費部機?我見Amazon賣既機i3/i5配hdd, cheap U反而配ssd

thx 巴打，好詳細

問左代理 aero15x就算amazon買香港都包果兩年全球保

但係o係b&p買asus有無香港保養？
遲o的諗住買部i7+1050ti番o黎代替部840m玩monster hunter
比起o係香港買平好多，超吸引
利申 小弟第一次想係外國網站買o野

有一年國際保

10日前b&p i7 1050ti 1tb+128ssd 原來做799好抵玩 而家899

6號先買完 7號就收到DHL email話9號會到

巴打有冇8代i7核電機推介下
上網睇下youtube咁用到6個鐘以上
想要有埋thunderbolt 3

你係咪想搵部無gpu既? 之後玩e-gpu

差唔多
主要想用黎run d 簡單既 machine learning咁

好多都係跟埋gpu同埋價錢有返咁上下, 你想省電可能要關左粒gpu先捱得耐
就咁睇片應該無咩問題
你想平可以等下代macbook pro

thunderbolt 3果d機好多都好貴

有冇巴打有興趣要DELL G7
全新水貨，八系i7 gtx1060

放幾錢？無保？
thx

有趣就tg me

想問下點解amazon最近做緊FREE AmazonGlobal Shipping?

師兄們，可唔可以介紹一部有內置dvd rom，15寸既notebook

好少有內置dvd啦而家
我部3年前hp pavalion 15 有

等prime day先買

gm501 1070 Amazon 抵？

官方暫時唔寄香港
其他舖7月尾先有 而且硬食百幾美金運費
Aero15x個兩年全球保 香港代理好似受

考慮下玩外置usb dvd機

技嘉好似冇人問過

睇人比較都係呢三部GM501, GS65 , Aero15x
主打薄
Razer新15雖然好似唔錯 不過razer QC

我唔知香港技嘉代理個保養受唔受

仲有其實仲有部asus gl504又係窄邊框

咁我睇下d外置碟機喇

最近睇中部HP Spectre x360, 見無咩人講, 依部好嗎?
amazon 還黎香港大約幾錢?

都係一個好主意

我睇到送香港，$2199

到俾錢果到就話唔送

想盡量輕身，最好用i5/i7 8th CPU, 要有build in SD card slot .有冇好介紹？

但係dell黎, 搵唔到asus, 保好似要上website再買

新po留名

之前揾到呢部，1.25kg 。Dell 美水係咪冇保？同埋Dell果部好似重d?

你果部輕d, 唔好意思可能我太心急無check清楚
你果部係asus版macbook air黎, 8代i7高階u 有埋sd slot

本身睇中ux330，仲平d，但而家好似賣哂

我都想要hp spectre, 有無巴打搵到邊到底?

睇左, 價錢都幾貴下, amazon都成1000美以上
但specs就係basic 8代i7+mx150, 即係夠你文書+電競, 大作就打唔到

我睇中係13", 但唔送黎香港!
香港依個配置差唔多要15k, 最慘係玫瑰金色

amazon係hp出貨, 但無直送香港! 見newegg hk有, 但唔係hp出, 唔知信唔信得過
重有打過hp問話香港有出售既型號都有國際保, 但上面果隻香港無唔知係咪唔包

呢部5400蚊左右，有1050ti，仲係行256ssd
好似幾抵，不過係7代 i5 cpu
點check寄唔寄香港，運費大約幾多

其實7代i5 7300hq/i7 7700hq都係4核來, 所以同8300h分別唔會太大, 但同8750h (6核)就無得比
不過電腦呢家野緊係有新買新

有冇巴打知係newegg/B&H 買asus notebook 係咪都有香港保養？

8750H + 1050ti大概幾錢？
要1050ti or 1060，唔要1050
玩pubg行1050唔多夠照

點睇gigabyte aero15x

最平就呢到買, 好似有其他巴打都係呢個website買過
6核 cpu同1060我擔心既係散熱問題多過其他野
因為d notebook好仆街過熱打機就會lag下lag下
反而8300h+1050同我想像既差唔多, 比較安全
好多巴打買完都無咩返黎投訴話咩玩幾日就壞撚左 所以自行衡量風險

7300轉8750價錢貴左1600蚊
計性價比，值唔值？

自己衡量

6核+1060+144hz mon o唔ok? 高階機我比較擔心係散熱問題

依部豐澤做緊清貨價6900 2年保養

其實都唔會幫人清既, 因為下一代gpu又推遲出
1070我比較擔心係散熱 同埋1070好似都over你budget

仲掙扎緊 驚買完返黎又唔係成日用
一直係amazon落完order又cancel

買啦
買完唔用我二手同你收

想問呢部同post頭第一部係咪差唔多？
行貨佢賣緊5750+兩年保養

型號係acer a715-71g-53s7 15”6

CPU 會慢啲，4C4T 媽vs 4C8T

不過又多番SSD同HD

睇cpu benchmark差幾多%就最易解釋

用起手應該分別不大，但我都係覺得有新買新。

有新緊係買新

有冇window幾好似macbook嗰種磁頭叉電唔使帶個好撚大嘅火牛出街
同埋舊電唔需要拆出嚟

自己用thinkpad大牛龜 舊舊地但好順
覺得thinkpad係window嚟講算係數一數二
之前用過平但係新嘅window幾成撚日死機

其實macbook都係有火牛, 只係佢個火牛係係socket位

好似上面呢個咁, 你要搵返岩watt數既先配到個岩你果款機既

唔該曬樓主
我就係想講呢種輕便式嘅充電
唔想帶個插頭連埋變壓器週街走

同埋我想講玩完fd部Macbook嗰種插頭好撚正
就算唔覺意踩到條線扯出嚟都冇咁傷

唔知除咗mac book有冇其他機做到呢種插頭

另外我問下電池一體化既插電自動切換電源
舊電會唔會好過可以換電池果種notebook

因為大家都知果啲一轉火牛供電就要拎舊電出黎 費時叉壞舊電
同埋好撚麻煩

其實一體化同比user拆到既, 原理都係一樣, 都係有舊獨立電
只係一體既要拆開機殼先換到...所以performance理論上係一樣

巴打你好，我想問下係咪如果買laptop 都係去返Amazon 好，有D型號好似同香港買差唔多價
另外desktop 上Amazon 買會唔會好不智
唔該

desktop要考慮返保養問題, 有無國際保
同埋desktop自己砌係最平同最靚

我有研究過
第一部有散熱防dust 設計
Cpu高10%

128ssd值300蚊

所以我㨂左第一部

有無得用paypal?
可能限左美國卡先買得

用amazon買最好用paypal比錢?

直接打卡no都得, 你驚比人盜用買完之後即delete個record.

想問係amazon買電腦野洗唔洗比稅

唔駛.

姐係我買張799美金既1080ti都係比返799既價錢

消費稅好似係美國境內買先會收, 同埋身處每個洲收既稅都唔同.

睇你送去邊，有啲地區既AMAZON係要TAX (UK amazon, 日本, US 唔駛)，如果送香港會扣番個TAX，但集運就要俾TAX。

代運大部分美國倉都免稅
但建議呢啲貴價野直送香港
因為如果有咩事可以直接搵amazon售後換貨/退款 方便啲

連登最近黃燈成日壞
如果有miss左問題無答, 最好推下等大家大d機會再睇到

有冇Chrome tab好介紹？

用咩原因叫佢過數呀?
我見上網好多人話dell outlet鎖海外credit card唔比買

想問下asus zenbook13 Ux330UA(姐係樓主條link,同響香港睇個部Ux 331有咩分別？

我見330平好多

有冇巴打知prime day第一部會唔會有平，廢棄咗電腦兩年係時候想入返部

8代 basic i5/i7文書機, 有埋mx150就basic文書+電競 系列design係抄macbook air

330舊design嚟
條邊框粗好多

我都等緊，希望有平啦

Gl504散熱係冇問題

我想問下newegg 買asus機香港有無一年保？
同埋自己加野上去e.g. HDD 會唔會無左保？

正路係寫一年國際保
但你要睇清楚

第2個問題係你搞咩都好唔搞壞張貼紙都有保

1. 係邊個位可以睇到有無一年保？

2. 係機背 (F510UN)？

newegg 依家HKD 5300左右買到ASUS S510UN-MS52 同F510UA差唔多 係多個MX150 同RAM 係16GB 上限

Amazon s510un愈加愈貴 ,一定之前好多爸打買左

真係升左唔少

想問下第一部係咪有問題可以拎去香港代理到保養？有一年？同埋我見啊媽信有個4年保是咪唔駛理佢

想問下lenovo ideapad 720s 13ARR呢類買唔買得過？
都要$6598

定係都係樓主post個d好？仲想問下如果買樓主推介個d送到黎要幾日？

Asus 有保

去newegg買

HP Pavilion Gaming 15-inch Laptop, Intel Core i5-8300H Processor, NVIDIA GeForce GTX 1050 Ti 4 GB, 8 GB RAM, 1 TB hard drive and 128 GB SSD

$829.99

Asus UX580好似好正
等埋評測先

呢個post第一部定s510un性價比高啲

睇你做咩啦 係打機嘅一定係第一部
我要mx150都係想做下啲video editing 同埋s510un 係比較輕啲同薄身啲

好難揀，應該都係等一部睇下有無得再減

第一部再自己加SSD

Amazon買laptop係咪點都抵過香港買？

幾乎所有牌子都係
但要考慮保養所以我只主推asus

重申： notebook 無保養

壞咗無仇報

壞咗無仇報

壞咗無仇報

如果部機total loss 你就要去跳樓的話，請唔好買水貨notebook

或者買有國際保的牙石或加錢買保的dell

Thx, 不過朋友話千企唔好買asus

每個人信念都唔同既, 我無得話岩定錯

想買部i5, gtx1050, 256sdd, 15吋度，有無巴打有推薦？🙏🙏🙏🙏

#1 第一部再買個256GB SSD加落去

有時佢話收15美元送到香港，但下面又寫this item does not ship to hongkong，好亂

呢部點睇

想平就第一部再自己加256gb ssd, 256gb m2 ssd應該8舊水到如果無記錯

幫朋友買咗呢部， 真係好撚抵
有IPS TOUCHSCREEN
有 8GB RAM
有 SSD （雖然得 128）
有支筆
I5 U
ATI READON 獨立顯示卡 （雖然係入門級， 玩啲舊GAME都OKAY）

我幫佢裝1803 ， 用落係幾好， 同其它啲中階嘅15寸機輕小小（可能因為無個DVD ROM)

自己upgrade都唔難
可再加 8GB RAM 及 M2 SSD

如果唔係我自己有5部機都會買一部來玩
我就來回港， 有無巴絲打有興趣買

呢部好似有人問過定點, 唔太記得

獨顯530應該我無推介過, 不過巴打恭喜你買到岩心水貨

其實部機唔係我用， 係推介俾朋友
我自己16年買咗部聯想到係用呢AMD入門GPU 我覺無乜用
因為玩新GAME唔得， 玩舊GAME係OKAY個 INTEL 620個啲嘅
但我覺AMD個DRIVER寫得唔好， 同埋有啲GAME都認唔到個GPU
NVIDIA個GPU好好多

radeon 530比起正常8代intel mobile內顯uhd 620快1x%, 不過都係打到19 online game/電競60 fps到

差過MX150 唔少

呢部係8th gen? 上官網睇zenbook 430好似無8代

百老匯呢部 $7998

amazon $999

我見有巴打買左

其實粒U打唔打到大作

有D興趣買

ASUS US website 有

唔該哂 諗緊邊部好 330，430，410 本身見香港得330係8代gen 但係呢到見到美版410同430都係8代
410同430 又好似無咩分別

買第一頁第一部再自己加ssd仲抵

粒U沒問題 都係4核8線程
不過依個價位，可以選擇頭post第一頁第一部699，再自行加ssd
或買佢i7版 有埋ssd 唔駛自己加做緊特價899

或者比多少少買ASUS gl503ge

DELL US有部G3 8750H+1060 US999
據聞之前試過12%off
而家捕緊幾時再有SALE
不過就算唔SALE都已經好抵

留意返是1060maxq版，效能比正常1060低少少

tomorrow black friday
maybe some good deals

都好夠做
搵過類近spec真係9千起跳
我都想知有無同cpu gpu 既laptop比較下

不過真係一分錢一分貨
睇評測g3個mon 好唔掂sRGB得61% 色水比較暗淡，同埋個鍵盤比較薄，打字上來沒咁流暢
但佢個電池大電，比起其他機做文書工作多一部時間

同價位得asus fx504ge 899美元 不過大家優缺點差不多，勝在有一年國際保，dell好似要加錢先有國際保

再唔係上多一級買acer ph315 靚mon 144Hz 靚散熱 1060正常版 1199美元
或 asus gl503ge 1199美元

G3散熱係伏
G5/g7先叫正常

Dell Inspiron 15 5000 2-in-1 好唔好用？

spec就8代notebook級數basic u, 有touch screen功能同360度可以摺成tablets之後係到篤

台灣買notebook係咪平過香港，嚟緊可能去旅行，諗緊喺唔喺嗰邊買

你可以去睇下, 但應該台灣行貨好多返到黎香港都係水貨
除非個保養代理好似asus咁認國際保

17.3 8750h 8gb 256gb+1tb 1060 6 睇落ok

唔送香港就一定要轉運? 諗緊買邊部。
呢間EXcaliberPC OK嗎?
256GB Nvme SSD+ 1TB HDD/SSHD
GM501GS-XS74 (GTX1070) US$2219

GL504GM-DS74 (GTX1060) US$1719

GL504GS-DS74 (GTX1070) US$2019

轉運會幾煩下, 因為可能有電池問題
如果個集運送唔到, 你要同個集運傾
amazon送左件貨去集運到佢就完成左任務

即是要揀ship to Hong Kong 的賣家就可以了?
第一次網購，想問清楚啲

係, ship to hong kong即係amazon個賣家要包埋呢個service

右邊價錢+運費下面寫In stock on August 15, 2018
即係無現貨?

無現貨, 如果有see all buying options可以搵個第間通價錢會高d

17吋好似唔多選擇

再貴我香港買GT75拖喼番學算

好多巴打都平平地買第1部, 再加個ssd
玩到大作低效

散熱係第二個考慮因素，我部垃圾lenovo開5、6個chrome 分頁+word 過熱reboot
我想散熱OK，比較輕的NB。魚與熊不能兼得的話我選擇散熱。

建議計劃買既巴打等多陣amaxon prime day

有無巴打買過desktop？係amazon睇岩左部asus gaming pc，係咪同notebook一樣有國際保？

我睇漏左下面GL504 (1060)有貨，另外想問下Expedited Shipping比standard會貴幾多?

expedited shipping我印象中係好貴, 因為notebook份件仲有無咁上下size同weight. 不過你真係按到去揀咩shipping果頁果時應該會有埋價錢比你睇之後先到checkout果頁.

notebook份件有返咁上下*

呢隻係咪IPS Mon ? 想用黎執相

台灣機好多都2年國際保

Gm501/gl504都係壓8750h+1070full loaf完全冇壓力
同埋電腦一年換散熱膏係常識吧

Srgb100都冇點執呀

顯示器
15.6" (16:9) LED backlit FHD (1920x1080) 60Hz 防眩光 with 72% NTSC 178˚ 廣視角

佢無寫 要上網自己揾下

有無巴打會試Sager 公模notebook?

13000有8750h 1070max q 250sdd 1 TB HDD

好想試吓

呢部點睇 五千中有MX150 nvme 256GB

價錢合理

HP 機有無野要注意

真係唔知, 我都係睇specs多, 其實d平價機入面個design幾乎都係一樣

好似唔錯，不過冇保養，唔知散熱如何

藍天呢隻薄機公模好似伏

比多少少上desktop cpu

運費加成 1xx美金
加完仲貴

自膠
China

真係唔熟呢隻牌子 我主力推asus

點睇

試咗 一句 記住開冷氣
玩黑沙10分鐘 85℃
CPU得返全頻2.2
100%fan 落返7字頭

遲下開蓋改液金睇下會唔會好啲

Amazon快到
買咗第一部，收到之後可能寫下包膠

呢個都係我對6核機同1070有保留原因
有d牌子聲稱壓得住, 但我要實測睇過先會放心

拎7代u散熱壓8代6核
cls 冇可能壓到

我自己係xoticpc買
佢有custom 高級散熱 要加錢
早知加黎試下…

所以我只推4核+1050機, 安全+性價比高

都已經係1070嘅maxQ 都係想玩佢個120hz moon
其實最主要發熱係cpu
6核真係太癲

相信1060+144hz
CPU一樣
情況都唔好得好多

Clevo ? 呢間公司任何情況下都唔建議。

想買既巴打留意散熱問題
如果室內用多 或者會自己開蓋
就冇乜大問題
咁嘅價錢簡直抵到爛

如果成日都出街用嘅話
唔打機都叫OK嘅
電就大概 一半光度放6粒幾鐘

壓唔住既講咩都用4核+1050都會出事

想問下呢部用黎畫CAD同簡單嘅BIM夠唔夠做
同埋係amazon買係咪可以直送香港？
睇佢好似平過百記好多

睇你畫2d定3d, 3d可以好高specs
2d普通basic 4核一定攪得掂

貴左喇,最平果時$779-799only

上年Prime day 多唔多notebook 減？

我都係等緊星期一。btw，想問下火牛使唔使轉，或要唔要轉插！

用轉插就OK

呢部我上面講左好撚多次

屌外國一堆藍天公模機

如果想買部touch screen既notebook, 有冇邊部推薦? 開會用, 所以想個keyboard好打D, budget 大約8000左右

薄機散熱最強gm501>gl504>razer blade 15>gs65=aero15x
薄機最靚仔最好造工razer blade 15 2018
厚機散熱最強gt75>g703 2018

中型機平靚正gl502/702

建議下個post置頂

呢兩個都OK?

我想買又薄又輕
要144hz gtx1060
razer blade 定 gs65 好

唔好意思又係我

Budget有限諗緊好唔好買chromebook
主要上網, word, excel, ppt, Spotify, Netflix
唔打機唔剪片唔寫code
舊電腦都只係用cloud storage

ASUS 13.3” celetron 16gb storage
$1500 買唔買得過?

Prime day 仲會唔會再平?

Thanks

上網同文書夠勉強既, 但celeron唔可以一齊開太多野 講到尾都係廢u但budget真係有限都無計

得罪講句celeron 既CPU NB不如唔好買

你嘅用途不如買iPad好過

Razer blade 15 2018 1070

薄機散熱最強gm501>gl504>razer blade 15>gs65=aero15x
薄機最靚仔最好造工razer blade 15 2018
厚機散熱最強gt75>g703 2018

中型機平靚正gl502/702

自己再睇樣簡

Gl好似全部升哂503同703

Gtx1050 4gb I5定gtx1050 2Gb I7,點㨂，價錢就前者平d.

我已經有一部ipad mini
主要用嚟睇文件同煲劇

所以想要部至少13“電腦
雙開住pdf 同 google doc/OneNote 或者
雙開chrome & google sheets/docs

想等新卡先買，不過部notebook已經壞咗

geforce下一代又推遲左
本來話7月有1180 founder edition而家都未有影

就算唔delay7月發佈但latop版都要10月先出到
而家直頭delay埋所以呢

Ps:發夢夢到

有冇買過Chromebook？

有排等，冇電腦用好痛苦

第八代i3推唔推到4K MON，諗住順便駁個4K MON，唔打機但會睇4K片

冇問題

得15000budget，聽日出去睇 razer blade 15 60hz 1060

最近轉新工需要換手提電腦
作用係：剪片、執相、文書都要
原本係想買MacBook Pro但用開windows
擔心轉左要重新習慣（當然可以自己學下
但都係想揾翻windows機
想問有無咩機可以推介下

yes

想買呢個但1070見佢唔ship 香港，仲有冇辦法
新手唔多識

可以揀另一間鋪.xoticpc信得過，運香港

有冇師兄等緊聽日prime day買機?

有

3000筆直求平價i3 8代機

1.2kg內

asus牌子好似無, 所以呢部係無保

1.2kg

有macbook air版既, 不過over你budget+無保

1.8kg

睇錯左以為係13吋...睇左好似好多款model都係得15.6

求輕過1.2kg

搵到最輕果部暫時都1.4 kg, 但budget都over哂

一樣的，上面個個是amazon自營自己開post官方預設配置,除了Amazon 自營之外，還可以選擇不同店鋪。

而下面個個店鋪自己開post，方便客人自訂配置，好似有得俾錢改ram同ssd大細

題外話 有無軟件高手
我啱啱加左隻ssd 裝左個中文windows
但UEFI 就show個boot partition 係隻HDD度
有咩方法可以搬個boot partition 去隻ssd?

宜家唔敢format 隻HDD 驚boot唔起

你而家開機係咪有2個windows比你選擇開, 但排第1個係舊(hdd果個)
其實你formnat左hdd個partition得返1個bootable disk佢就會自己認識返

chrome os應該係佢打錯, anyway再幫你搵搵

Thanks 巴打
係呀 但係我係bios menu 果度淨係見到可以harddisk boot 搵唔到個ssd
但storage果度就有ssd

所以到宜家都唔敢format

有無d類似咁既位比你按, uefi好少玩, 玩開傳統bios

部fx504 好似唔見有legacy mode

即係你呢個page入面, 無得比你tick ssd果個drive?

無 今晚放工影張相up上黎
Thanks

60hz睇撚死人咩

15000 ge65算喇

我之前係呢間買

可以自己望下

幾時開始？

144hz至少上1070
唔係真係好浪費

估唔到呢度咁多人推華碩機，咁多牌子中。佢都算最差，三叔緊隨其後

我就費事貪佢個一年國際保啦，整來整去時間都係錢來

我都買左第一部(fx504)
番黎改左WD Blue M.2 250gb SSD
$6500非常滿意

香港計返時差就聽日下晝開始

我就點都唔夠膽再試asus

係囉，諗住amazon平d點知計埋運費仲貴過香港

想買15699個隻但得60hz，msi個隻一樣咁輕薄但18000起跳

但我本身有枱機係用緊144hz mon + 1070
諗住出trip hea打下，平平地60hz

依家第2部係咪無得加ssd,
記得之前睇過好似有得加

我多數打下LOL，看下片，6500左右budget買部dell算數，玩返2，3年，再換機。

求畫到cad notebook

2d第2部都得

係到講埋
M$出左部surface go, 用pentium u 4415Y, 399美
應該好快有香港行貨

我估就慢正常8250u接近一倍到

因為誠哥引入左香港
之前係美亞平但冇保

Razet blade 15 2018散熱冇問題呀

Gl504 1070 144hz 3ms都係 us1999

頭先出去睇左一睇實物，但佢鎖實冇拎上手，好似厚過gs65同blade幾多

Gl504重500g散熱更好但冇razer咁靚仔

見到amazon都有呢間，有冇分別？

同一間黎

真係價錢問題
你比得起當然買得過啦
我推果d係平民但打到大作既機 (低效)

我好想買
可惜未有現貨

等有現貨都又買

dell outlet嗰D係咩機黎
係咪二手機？

想買部notebook 取代desktop
至重要耐用 保養好
不直10k以內
重量無乜所謂
想駁落電視播下片
會整下相 打下機 ( pubg, lol )
有無推介

部GL702VS打PUBG全高效

1070只係80度，但粒7700HQ 反而燒到90度

玩DARK SOULS 3 都無咁熱

想買部notbook, ~$9k,
唔打機,唔執相,要打program同excel, 想要輕d同多d電
有無推介

講真razer真係貴同級至少3000-4000
但的確得佢全鋁合金機身同靚仔

全部月尾返貨

因為pubg食cpu

巴打知唔知邊間簽卡唔收手續費

查實我就係想講隻game真係寫得好廢

諗緊買GL504定FX504好

用途：返工多開Android模擬器掛機，剪片，心大心細。

等出左蘇寧有平同分期

唔同級喎大哥

我知呀，只係諗緊我需唔需要用到GL504姐

效能冇人嫌多

如果只係買fx504,我就多左幾千砌部rygen 5 desktop

razer 易唔易壞，見佢得一年保養

咁我等

我想問amazon個prime membership 免費30日係唔係一申請就即刻用得 ？

係

不具巴有無計

？

其實唔係追靚樣同極致輕薄應該買gm501/gl504
更強既更好既散熱，全頻版1070

我就係追靚同薄為主

rog gl553

上YouTube睇評測，打機溫度似乎偏高

咁輕薄一定會咁
同埋razer有gaming mode強制gpu超頻100Mhz
最重要係機身全鋁會吸熱

買嘅話麻煩整個開箱文
我都想入手

係咩

有冇平MacBook介紹 想用黎番學做功課用

就係諗住買二手

問題係遊戲中機身會吸熱導致掌托部份比較高溫
有得必有失

4000 蚊到想買部平平地做文書野上下網，有時帶出街返工用，最緊要輕d同電量夠

2手定等amazon prime好？

諗過surface果d但又好似冇乜必要2-in-1

92度 雖然話個junction係頂到100度
我自己就一定set到佢最多80度到

薄機冇一部唔上9字頭

咪玩喇Gt75 i7 8750h+1080呢個散熱級數玩gta5都過80喇

我自己電腦會tune cpu frequency限佢溫度...硬件台巴打就靠voltage tune

請問prime day幾點開始？

減完voltage最多咪降5-6度
真係有心人換埋液態金屬可以降多10度

2018 Premium Dell XPS 13 9360 13.3" Full HD Infinity Edge IPS Touchscreen Business Laptop - Intel Dual-Core i5-7200U 8GB DDR3 256GB SSD MaxxAudio Backlit Keyboard 802.11ac Webcam Thunderbolt 3 Win 10
呢部買唔買得過？

如果你有特殊用途需要thunderbolt3先好買, tb3機全部都貴一大截

唔係美國東部時間7月16日下午3點先開始?

請問有冇asus 2合1 laptop推介？見到prime day都有折頭

拆唔開只能對摺 , 8代basic i5

凌晨3點

樓上講prime day 咁等特先比較好
唔知有無dell 同microsoft 份

8000 左右有無可能買到 1060，i7？真係無咩選擇嘅話 i5 都ok。
最好輕 薄 同電量都唔錯啦。13,15吋左右。
本身都有部desktop嘅 不過唔喺話成日喺屋企 想買翻部打到下機嘅laptop

無加prime可唔可以睇到有乜prime day 減價？

大佬 你識唔識架
799 個價擺到明呃人架啦

n3450 行 hdd 1366x 768 廢mon
重要 refurbish 都要賣成 300 usd

喺香港買部全新 n3450 都係 2100 咋
重要行 ssd 快你嗰部十萬倍

無牌子考慮ge話， 樓主第二部會岩你
主要都係有國際1年保，無保建議返hk買

你去搵吓1060 laptop 咩價錢起跳先啦

Acer 7700hq 1060 都要1049美金

有部dell 1060, 7300hq 8gb ram 都好似939美金

前一排DELL有做部 1060 US$8XX，你可以去捕下，但唔知幾時再有減。

唔計特別日子大特價

暫時見過1060最平呢部

當然亦唔推薦

不如1199買acer 8750h 1060 144mon

push

買左翻新機 ， US$650 左右有交易
留言 你果部i5 係7代 cpu

7代好似勁過8250嗰隻

btw唔太想買二手機

7代dual core vs 8 代 quad core

新機買美水都平過香港。。不過要加錢買保養

最近都睇緊美水
但喺邊度買到而又運到過黎
仲睇緊

官網買， 香港信用卡比錢。送去集運就可以ship 返香港

Amazon 都可以直接運返香港。

gigabyte個全球保冇人問過包唔包香港

Lenovo/acer/msi/美行全球保都唔包香港喇
Lenovo/acer要有美國護照先包
Msi香港代理唔認
問清楚好

Dell就要升級到premium 保先可以轉到香港
有一排直頭唔比轉香港保

如果想剪片係咪都係desktop／macbook

如果剪片既量唔多, 8250u已經夠玩
macbook果粒就廢u黎, 除非你買macbook pro
如果你係需要time limite下大量剪片, 人地公司果d要買十幾核既cpu去剪
所以睇你個量多唔多

秒回
我都係用威力導演，剪下D 十分鐘樓下嘅片

amazon prime day洗唔洗join左prime先

樓主POST既第三部PRIME DAY有冇減

10分鐘樓下好快
第2部 4000$ 8250u都夠做

但唔想好似以前大學買D notebook咁去到第三年已經覺得好慢
想用耐D

8250u已經係intel最新既u
所以買8代可以減少你擔心果個問題

好，認真考慮吓先
如果打機都夠？
第三部就再勁D同輕薄D？

打大作2/3部都唔得, 要買返第1部

算, 但一日未ship, 你可以隨時cancel+拎返所有錢
一shipped果一刻就無得cancel
因為美國時差所以可能佢地收左工

較定鬧鐘今晚3點掃貨

再早2、3分鐘坐定定開機啦

應該未有 xps15 i9

會唔會俾人掃得好快？

想要 勁u 多電 靚mon 唔打機
除左Xps 同 macbook 仲有無推介
但樓上啲gaming laptop，除左電之外都幾好，價錢又唔錯，唔知點揀好

prime day 減價係咪只限一日？

唔介意強國牌子就華為 matebook x pro

不過我都係推介Dell XPS 13 或 MacBook Pro 2018版

呢家諗緊gm501，gs65，raze blade 2018

請教: amazon 買dell，要點加錢升級premium？

想要17吋mon gtx1070 144hz 有咩選擇？budget 萬五左右

萬五至萬六，如果減價主要留意邊啲型號？

想買部2in1
12吋mon以上，2k mon
主要睇片
想要keyboard主要都係for ebanking / online shopping
可能加stulys自學下日文咁
有無推介
睇左好耐chromebook但唔知邊個牌子好
Reddit就話嚟睇有新嘢出，最好等release...

On9先買xps15
I7已經過熱降頻到on99
仲i9真係曬錢

要黎執相 rend 片冇理由唔升 i9 喎
咁睇黎又要買返 mbp

你係咪黎搞笑，i9呢d cpu就算裝係gt75都分分鐘上99度，xps15呢d垃圾散熱點carry
Mbp都出左新intel8代喇
不過貴到on99

要返工 不了

我就係知貴所以搵緊 alternative
同一個 spec mbp 要三皮幾

Asus Gl703gs

仲有其他機散熱鎮得住i9？

search野都search唔到

第一頁第一部減左400蚊港紙

暫時見到
ASUS FX504 由699減到649
Acer 300 (第7代 由1049減到899

7000蚊1060

無左free ship

呢部抵屌

衝左第一部，check返平時都無咩點特價

有無咩文書機又有sdd 既好推介？
唔洗打機
定第一部自己換ssd 最好？

睇左一陣，asus s510 點睇？
同f510 有咩分別？？？thanks

留名

小弟係尾國，都諗緊買部

補充番Acer Helios 300——$899
Acer Predator Helios 300 Gaming Laptop, 15.6" Full HD IPS, Intel i7-7700HQ CPU, 16GB DDR4 RAM, 256GB SSD, GeForce GTX 1060-6GB, VR Ready, Red Backlit KB, Metal Chassis, Windows 10 64-bit, G3-571-77QK

同時考慮緊 MSI GL62M—-$799
MSI GL62M 7REX-1896US 15.6" Full HD Thin and Light Gaming Laptop Computer Quad Core i7-7700HQ, GeForce GTX 1050Ti 4G Graphics, 8GB DRAM, 128GB SSD + 1TB

幾乎係1060 同1050Ti 差 US100既分別？
求高見

上面個部 16gb ram 同用高一級顯卡 但個mon沒咁靚

Thx 巴打，我仲望到部Asus FX503VD—-$729
ASUS FX503VD 15.6” FHD Powerful Gaming Laptop, Intel Core i7-7700HQ Quad-Core 2.8GHz (Turbo up to 3.8GHz) Processor, 4GB GTX 1050, 128GB SSD + 1TB HDD, 8GB DDR4, Windows 10 Home

加埋樓主第一部而家$650
呢4揀1，平時會玩下mmorpg 魔獸（就8.0)或者黑色沙漠之類只求中效到就夠
巴打會推介我狗衝邊部？

樓主第一部沒ssd 要自己另外加ssd
如果唔想煩 買
是樓主第一部i7版有埋ssd 做緊特價899

講返4部之中

4部個mon 得msi個部叫做正常 其他會比較暗淡
4部顯卡都夠力開到你平時玩開既game

留意fx503vd其實就是樓主第一部FX504舊型號

Thx 巴打
冇ssd 既話係咪就係忍受到開機慢開game慢轉場景load得慢就ok?

沒錯

唔好諗薄機會鎮得住i9

Thx 巴打～都知自己唔係玩d咩大作，應該衝樓主第一部650算數！

想請問頭一部用1tb sshd, sshd同ssd差得多唔多？

zenbook

返學用 process speed要快(run program)
輕身 唔打機 Ching有咩好推薦？

第2部

我都諗緊部msi，但佢個spec wireless個欄咩都無，即係點？我見有802.11 ac係會寫出來

ASUS FX503VD 幾抵
其實唔係太急 應該black friday 仲有得平

岩岩見到隔離bestbuy 跟住做兩日大減

Dell - Inspiron 15.6" Laptop - Intel Core i5 - 8GB Memory - NVIDIA GeForce GTX 1050 Ti - 256GB Solid State Drive - Black

同第一部一樣做緊$650,Up左1050Ti 同SSD,但粒U好似差好多(睇benchmark 跑分，第一部9xxx,呢部6xxx)
應該都係第一部好D?

喺prime day見到pixelbook i5 128GB 8gb ram
7xx抵唔抵買

s410un 已買
5700 好撚抵

s410un都好正
不過最後揀左fx504

巴打想問一問，主要用途睇戲、打下Excel/Access、玩到非大作類Game(非必要），14-15寸 輕身啲，之前有巴打推諗住等Prime特價結果冇，見到下面果部14寸 差吾多Spec 但有折，想問入吾入得過or有其他介紹 Tks

第二部配ssd加咗價？

依家又變返1049

想問下呢部屌唔屌得過 ? Prime Day USD 699....好似仲抵過第一頁第三部

哇屌amazon/acer咁快俾人買到淆底

我本身都諗住沖呢部，因為msi無802.11ac

你要細機的話
699美差唔多, 細機本身會貴少少

我fd瞓醒走寶後悔不己

明明今朝瞓醒仲有，返到公司就無咗

acer有無國際保？

吾你老母

有，但你有冇美國護照？

死咗link wo

屌，明晒

岩岩click入去仲得
再唔係你係amazon主頁search asus 8250u 13.3
第一部就係

有爬文都知

國際保係得牙石同dell(dell要加錢，仲試過有段時間唔得）

所以一係預咗無保，壞咗就算

一係買返有保的brand

Notebook始終有風險係因為好多嘢焊喺底板度，有時一壞可以真係無仇報

請自己衡量風險

criteria set左ship to hk
揀左部dell g5
去到俾錢又話唔可以ship to hk

有無人知點解

都講到咁白，仲要問？

之前無追開post, 襯prime day 睇左小小
想買兩部機，一部打機，一部文書睇片
打機8代u 1060 1萬樓下有無？
文書睇片最好最輕係咪s410?

打機的話，果部你遲左，一小時前左右last order 了

邊部，black friday 果d 都成日下架上架

咁你等black Friday 吧。。。。

係咪11月

咁到底係邊部

Yes

Acer 300

有8代u ? 我search 見得7700

自膠，8750 果部有貨係幾錢？

上面咪有巴打講咗

國際保有定無，要睇香港個代理認唔認

有d 國際保，你去美國amazon買，香港要求你要有美國護照先受你國際保

我無研究過香港即刻跛有無呢種要求，亦無時間去verify

但呢度的巴打一直流傳的講法係只有牙石有國際保（我親身用過）

同埋Dell有條件的國際保（即係加錢）

咁你當無啦好嘛？唔好再伸手ok?

你指邊部。
八u行1060好多仲要過萬

問左香港代理係包

Acer Predator Heilos 300
search acer ph315
1199USD

acer依部
7代u 昨日1049減到899，過左幾個鐘後依家變返1049
8代u 一直1199，不過成日沒貨，一返貨都好快賣哂

可以order定先

問緊個fd要唔要，sponsor 佢二千

giga qc 差過 asus
asus 出notebook 有一段時間每年都出十幾廿個model gigabyte 一年得幾部
咁樣幫唔幫到你？

買notebook 唔洗睇續航乜乜乜
大家都行windows 10
大家粒cpu gpu 都係果幾味
電池大家都放咁大粒size
實際用唔會真係咁大分別

diu 文盲?

想問問asus 部s510un
依加連運費around $7300

上網見到高登有間Asus代理叫明智電腦都係貴2-300
想問有無伏

Aero 15X

小心散熱…

其實如果機款同specs一樣, 你買返黎既野係無分別
價錢差唔多個代理又有現貨, 你即刻去買咪即刻有得玩
amazon始終要等美國運黎香港...所以都要睇你個人心態

散熱一定係gm501>gl504>aero15x

主要係未去過腦場買
想睇下有咩要注要
諗住貪佢香港買好似有2年保 amazon得1年
但如果話腦場大伏就去返amazon買算

amazon有個好處係, 你玩幾日部野有問題可以退返件野個錢
只係需要比返寄去果一程既shipping
腦場果d真係唔知, 個規距由果間鋪定

其實真係唔洗J呢啲數字 實際用唔會覺得多左
續航力仲有好多因素 比如散熱 底板點樣optimize等等

買左呢部，夠玩非大作有餘，連運費4800度

呢個spec 問題主要係過多一兩年真係玩唔到大作，你唔介意就得

巴打點睇gs65

佢都有一年國際保，二三年後買i7又係呢個價，變相換機密左，比起買成8000蚊，咁樣換法應該仲抵

Dell 2in1 加左$40

不停加價

Msi國際保唔包香港

Gl504咪窄邊囉

我都諗緊呢部定fx504

MSI 國際保係唔包香港

慳返筆

Prime 最抵係699 個部

S410UN?

Yes....平左100大洋

忍唔住買左 星期五到

連運幾多？

啱啊
佢仲盞鬼到俾錢先減
睇果個價冇減

5xxx買1萬蚊嘅spec

same

57xx

呢部有冇得自己加hdd 得256驚唔多夠

USD 711....我用美金找 應該HKD56XX 左右

應該有....佢個spec 真係勁吸引 用黎做下功課/畫下圖 真心抵玩

大家都係行動派

大家會唔會趁 prime 買埋個 external hd

都係果句, 分清楚有無需要先買
免得買返來玩2下就拋埋一邊

有無link 呀巴打

pixelbook都好似平咗100美金以上

搭單問下咁多位巴打
xps 同inspiron 主要分別喺邊(價錢除外)
會推薦買邊部？

XPS係最用料high end/輕薄嘅款
Inspiron就樣樣都差啲所以都平啲

XPS

答完搭單果個, 可唔可以睇下touchscreen果兩個

係咪同呢部一樣？

搭上搭
想問下ms surface 係咪得pro 同book 買得過部surface laptop點樣？

唔同spec....amazon 果部i7....

呢部真心正 打機都可以 唔開太高效

Dell 都係買XPS 款比較好

睇faq好似冇
最多可能可以換
但我有第二部notebook
同埋外置harddisk
所以冇咩所謂

諗緊買呢部定第一頁第一部

網上評價surface laptop 普通 。。買Pro 好過

Prime day部msi62 $569. 香港賣緊7299，咩仲抵

買左第一部

這部如何

不得不提....樓主真係功德無量 佢唔開post 我都唔知amazon買電腦可以平接近一半

同第1部差唔多, 都係打大作basic機
7代i7 4核, 所以同8300h差唔多
1050 4gb, 多過第1部1050 2gb少少memory
實際行出黎唔會同第1部有咩差別

今日prime day搵到特別抵都係打機laptop但我又唔打機
買係唔係浪費左

No warranty

s410 個type c可唔可以屌egpu 用

egpu只可以拆thundrbolt？

插

Thunderbolt

但呢部係咪唔係IPS Mon ?

唔得type-c同thunderbolts 3係唔同野黎
簡單講就係thunderbolts 3會有埋usb-c功能
但thunderbolts裝置插落type-c會無反應
所以tb3既機都幾貴下

呢部係咪TN Mon ?

頭post第二部 加128g ssd都係$564
已入手

其實 mx150 同 1050都差幾遠

係, 定位完全唔同
一隻係夠電競only, 一隻係夠打埋大作低效

有無d仲可以插dvd 抵用抵玩 不想外置

上一代amd u , 無保, 岩岩望到
要最新cpu都係考慮下外置dvd

唔知有無入錯po

但我想問acer aspire f15適唔適合打機

mx150差唔多gt1030 加超低電量

呢個價錢其實無平到...

我見我推果3部都無減
始終任何產品本身都有個成本
果3部已經賣到好平, 再減應該要蝕本

No more? I saw $619.99

ASUS FX503VM 15.6” 120Hz FHD Powerful Gaming Laptop, Intel Core i5-7300HQ Quad-Core 2.5GHz Processor, GTX 1060, 128GB SSD + 1TB HDD, 8GB DDR4, Windows 10 Home

依部抵唔抵玩？ 1060 3G + 120hz screen
$7300 返到香港

買呢部咪仲抵

等下black friday睇下有無平先

樓主第一部prime day 649.99
岩岩入左手

應該已經無咗
我今朝買

SAM

有野想問，關於asus 既nb
1. 火牛問題係咪都係三腳插即刻用到
2. 自己拆開加過料，仲有冇保養

1. 係
2. 張貼紙無爛就得, 整果時小心d

唔該大佬

咩貼紙?

諗左成個禮拜，頭先都入手US$699嗰部，i5價錢i7亨受 又夠哂輕14吋剛剛好，出面同樣配置要7千幾，依家5千7蚊攪掂，堅抵

感謝樓主同各位巴打既推介

Amazon 買都係三腳？？

prime day平左4舊水

唔係，要另外買個頭

sor搵唔返篇文想問多次第一部機裝ssd既步驟
係咪先開一次機，然後down win10落隻usb
跟著熄機拆蓋裝ssd，然後插usb開機裝win

睇戲睇片都係高清好d啦

要獨顯又想要輕身有咩好

打機剪片 做少少3d野 4k mon有冇咩推介？ 唔想買戇鳩apple

買左 s410UN also.

多謝樓主

連touchscreen, 7代高階4核 (同8代i5 4核差唔多性能但比唔上8代i7 8750h)
有埋1050可以打到低效大作 (當然打機時要set返1080p因為1050推唔郁4k gaming)

貨到手後買完玩下有無壞

4c4t

1059

但好在有國際保

120 mon

SSD+ HDD

平玩都算係咁

買左S410 既巴打 星期五可以一齊開盒

想問樓主第一部，我係google search fx504但個spec好似有啲唔同，香港個網show Intel® Core™ i7-8750H
但Amazon 係I5-8300

ASUS K570UD-DS74 VivoBook Laptop, i7-8550U, GTX 1050 2GB, 8GB DDR4, 15.6" FHD Wide View, 256GB SSD + 1TB HDD, 802.11ac, Casual Gaming Laptop

呢部抵唔抵deal?
vivobook打機會唔會難散熱

第一部換ssd使唔使另外配螺絲?

FX504有細分幾個型號

在美國asus官網無意發現樓主的第一部原來出了4個型號
i5 1050 紅色版 價錢 799美元 (現特價649）
i5 1050 黑色版 價錢 769-849美元
i5 1050ti 黑色版 價錢 899美元
i7 1050ti 黑色版 有ssd 價錢 1099美金（現特價899)
港版 i7 1050 黑色版 有ssd 價錢9998港幣

最抵一定是i5紅色版，但沒ssd要自行裝
唔想煩i7版有埋ssd但就貴少少
頭3部Amazon都有，只有b&h 先有i7版，如果擔心b&h ，在美國官網也寫明授權到b&h
以上資料幫助想買的人選擇

無錯

有冇買埋HD?

Thanks
應該買第一部了，自己有條Samsung 850 evo m.2 ssd 加

4k冇咩用
Xps15 4k前用家

買asus chromebk係咪香港都有得保?

無左699個價了?

be prime trial

究竟部嘢係咪俾人狂掃

asus chromebook係咪asus
姓李嘅男人嘅仔係咪姓李？

好

垃圾公模機咪係

巴打呢部amazon係咪得金色

想問prime member唔係free shipping咩??我見到佢要收我10幾數運費？

Free 美國境內

無呀，有平？我諗256gb都夠掛，唔夠先買external hdd

free shipping係美國境內

送HK梗要運費

thx bro

touch screen 好似無邊部平

其實prime day運費都平左唔少

平時最快既Priority Shipping要成$30-$40,10幾蚊得最慢既Standard Shipping,而家10幾蚊包Priority Shipping

sad but true
搵極都冇又平又岩用既2in1 notebook

拆開果d好貴, 360度摺埋都有d唔貴既

得d好屎既u賣得平

但係360摺埋果d一係就大mon+重，一係就細細地冇display

新蛋都有NB平

MSI GL Series GL63 8RC-077 15.6" IPS Intel Core i5 8th Gen 8300H (2.30 GHz) NVIDIA GeForce GTX 1050 8 GB Memory 128 GB M.2 SATA SSD 1 TB HDD

HKD$6,114.99

4k 60 都無，不了

我想問下而家ASUS repair rate 高唔高㗎?
想amazon prime day買返部手提電腦讀engine用

S410UN只有金色

同問

想問下呢一部如何?

ASUS VivoBook S Thin & Light Laptop, 14" FHD, Intel Core i7-8550U, 8GB RAM, 256GB SSD, GeForce MX150, NanoEdge Display, Backlit Kbd, FP Sensor - S410UN-NS74

Try Prime FREE and get this item for $699.00.

呢部就係好多人係星期五收到

呢部唔係傳說中既
pwm mon ?
仲買黎中伏?

點樣伏法？

閃

上網搵唔到話 s410un 係用pwd
但搵到話s410uq唔係用pwd

pwm

電腦野一向撞手神
有人咩事都冇用幾年
有人係咁壞

15k budget打機and比較輕嘅有冇

屌 奶野
好似打錯billing address
個amazon account lock撚咗
話要upload咩billing statement 俾佢verify
有冇巴打試過 難唔難搞返掂
想delete 咗張卡都唔俾

同你差唔多，揀緊razer blade 15定Gs65 因為要拎返學靚靚仔仔

same！

打俾銀行
銀行果面都有打俾我confirm 筆transaction

1.6kg 算唔算重 (唔係gaming laptop)

14,15吋的話唔算重

第一次係amazon買野係要verify 張卡，試下你過唔過到數

寄出左了

想問下到時係dhl 送定係貨van送？
晏晝屋企無人ge話，有冇取件地點？

如果你想set係服務站拎, 要事先打去夾好
set好去邊個服務站就可以係辦公時間內拎

係打俾dhl 果邊講定係amazon

ASUS FX503VD 15.6” FHD Powerful Gaming Laptop, Intel Core i7-7700HQ Quad-Core 2.8GHz (Turbo up to 3.8GHz) Processor, 4GB GTX 1050, 128GB SSD + 1TB HDD, 8GB DDR4, Windows 10 Home

$729

ASUS TUF Thin & Light Gaming Laptop PC (FX504) 15.6” Full HD, 8th-Gen Intel Core i5-8300H (up to 3.9GHz), GeForce GTX 1050 2GB, 8GB DDR4 2666 MHz, 1TB FireCuda SSHD, Windows 10 64-bit

$649

其實上面兩部邊個好d

dhl

想買kindle但無直送香港，dimbuy唔送鋰電野，buyandship個地址又話唔得，仲有無其他集運推薦🙏🙏🙏

kindle香港行貨好似無食水價
唔駛去amazon買? notebook行貨食太深d巴打要兜路

對asus印象有啲唔好
我係amazon買左部zenbook 13 UX305F 用左冇幾耐就藍mon scroll個陣撠
但係真係平同輕嘅 不過唔會再買

你係最近買定點

呢部我就唔會推, 因為廢u+仲要係2015 model 如果係幾年前買落就另計

Paperwhite相差$300蚊，我諗住買2部

係2015個陣時買 我仲周圍做research
但係個陣買都已經平 不過真係劣

不嬲唔會買asus，身邊朋友中伏太多，有國際保都係咁話

下次真係小心d
3年前, 正常果粒u最低都叫6200u (即係我而家推緊既8250u)
最低級d難行好多

Asus 我Mon 同 底板都用左超過三年...so far 都無問題...... 個mon 仲西利 俾我隻貓推趺落地下無數次 差唔多散散地都仲用得 不過電子野真係要撞手神既

感謝 ！
有冇再高階多啲啲推薦？

你預幾多先

部S410UN變返799

不過S510UN又減到779

佢將104key強制性塞落部腦到
好核突
同埋上網睇review
發覺效能俾gs65差小小
但有啲又會好啲（係咪2666 ram嘅原因？

我已經買咗第一貢第一部機
我想問問部機既兩腳火牛係圓頭定平頭 ?
同埋係幾A同幾V ?
買轉插個陣有無咩注意?

btw, thx 樓豬推介

應該係2腳平頭黎
唔駛擔心a同v, 用轉插就得 (通常d轉插都係平/圓都插得入)

哩種插頭,另外個邊係米奇老鼠頭
我用返舊NOTEBOOK條線就OK

S410UN 有無得用usb-c叉電？

有1個type-c插

即是可以尿袋俾電notebook 使用？

Amazon 有冇平價core m tablet?

誤解左你意思, 我以為你話幫usb-c裝置叉電
我上網爬文左睇左話要睇model, 有d得有d唔得
最簡單就係amazon果件貨下面有ask a question之後等人答你confirm.

行windows 10就呢部

ux430ua點睇?
比un510/410lx貴1600蚊

但有512ssd, 16gb ram, 薄d, 輕d, mon靚d
我覺得好似仲抵屌

un510/410個mon係45% NTSC
ux430係72% NTSC

筆電螢幕色域分別：
45% NTSC螢幕：
常見的筆電螢幕，成本低廉，顯色真實度差

60% NTSC優質色域螢幕：
品質優良的筆電螢幕，多用於中高階機種

72% NTSC廣色域螢幕：
顯色真實度等同於電視，適合瀏覽照片、影片

Zenbook wor

睇你要求係d咩
un有埋獨顯
但冇zenbook全鋁設計 同埋 mon差d

啲錢加加下又去到另一層次

岩岩去左razer原來都會keep住返貨，咁岩有一部比人hold起左，幾日後又返貨

銅鑼灣razer

各位點睇新出嗰兩部vaio

岩岩search完都唔係好搵到2部機既specs.

對pixelbook幾有興趣 不過主要用window好驚用落超唔慣
有無feedback?

成萬2, 萬3蚊買8代basic u post頭第2部同s11一樣8250u都係4千銀

又係信仰嘢

Vaio已經唔關Sony事了，我上一部Vaio用咗7年，希望下一部機捱到5年

我都諗緊
啱啱睇多左次amazon
750變番850
即刻買唔落

市面上實在太少review
對google 好有興趣都驚 諗咗好耐

巴打有無啲可以拆鍵盤出嚟嘅tablet推介？
主要想睇下pdf 但又唔想有鍵盤喺度阻住晒

其實850都抵既

本身有考慮過, 但而家Adobe PS同AI都未出chrome版本都係唔買住

薄機最強係razer blade 15 2018

出貨喇？

Vaio而家係made in japan

最衰冇得插lan線
屋企個垃圾wifi慢過我手機開數據

正常都會跟 lan to usb

呢部打機ok嗎？
不過平好少

我買左第一部 i5
開頭用果陣好慢 開個chrome可能都成10幾秒
而家用耐左d先變返正常速度
係咪關無ssd事

原來無ssd

15k?
Razor 15點睇

加 ssd 會好好多

因為就算而家話變返正常 其實都唔覺係一部i5 8400 u既速度 有時打lol都竟然會lag fps我fix係80先正常 如果120 就會久唔久停半秒咁
唔知關無ssd事定係部機有問題
想加個m. 2 ssd又驚拆過唔受保 之後先發覺係來貨問題就...

今時今日冇SSD真係唔得,速度差好遠,一定要加SSD

只要冇整爛機底張貼紙就唔會影響保養

8400你應該講緊desktop?
正常一定唔會lag
你check下溫度有無問題, 過熱係塞下塞下主因

15k好難買4k喎

佢有個85折嘅code適唔適合用喺買razer blade

香港razer blade 15 2018香港冇4k簡

新蛋都係779,但匯率抵D,amazon匯率8.15

Of course paid by usd not hkd

m2 ssd 128gb有無入門級介紹下

平既而香港比較多人買就adata
穩穩陣陣就samsung (好似apple都係用samsung?)

SATA 3 定 NVME?

咁多位有無desktop推介？想買部黎for打機用

唔小心Hi到個負評

呢部定樓主第一頁既第三部好d?

佢話呢部係IPS 100%sRGB. 係真唔係

nvme for notebook用
唔該巴打

amazon 有佢i7版賣779

想問下POST首第二部保養幾耐 搵唔到嚟睇

入門----ADATA XPG SX6000

高級----Intel SSD 760p,Samsung SM961

一年

美版 razor 15 4k touch 點睇

平左50蚊

自膠 應該係8300
但係就咁feel 就應該無過熱
定要直接開software mon個temperature
anyway我都覺得會lag好古怪 但又唔知係咪部機有事

一皮野8750h有咩好選擇 唔急住 最好輕身啲 要成日周圍走

thx

已place order

想買部打機
R6 lol csgo 爐石呢d
最好有ssd
筆直7000至8000
求推介

幾有趣的文章

教分Asus gaming notebook 的類型

本身因爲覺得自己部GL702VS 好厚好大部

但睇完G系列先知咩叫巨

下次換laptop 可能搵部gx 玩吓

Btw 個fd錯過咗899 helios 300 7代

依家好難幫佢搵機

要i7唔要i5

起碼要1060，連1050ti都睇唔上眼

又要ssd,但又要平

除咗等helios 300 7代再特價，我都搵唔到啱佢心水

想買部notebook做野
最好ssd同hd都有
Ram 8gb
Cpu唔洗咁好，i5應該都ok
會用黎開下docker vm咁
有無邊部好推介？
利申唔用中國牌子

gm501 amazon送香港了

acer既 swift 3 or 5都可以睇下

hp pavilion 14 點睇，有nvme ssd, 加8GB ram 都係55XX

acer咪中國牌子

hp咪買啦
3年壞兩次 一次harddisk 一次mon
好彩大專有保養upgrade

唔係TW既咩?

sor
唔知邊個fd講係中國
自膠

雙A(Acer,Asus)都係台灣，靚老母(Lenovo)先係強國

連續2年黑5係LENOVO US買
暫時都無問題 無壞過

感謝膠巴分享

台灣野黎

價錢？
我諗得返DELL岩你
XPS 13/15?
Inspiron 系列

先唔講notebook最麻煩的散熱問題

GL 我用落覺得電量，重量同便攜性綜合算唔錯

一部6磅鬆d的1070 laptop真心算係咁

有時我拖埋部laptop 入廁所玩bioshock infinite,喺唔拮電的情況下用nvidia experience set 咗60fps 都可以keep住performance 同耗電喺合理水平

同埋有時貪佢用起嚟方便，拍埋隻mon就可以走人（工人姐姐第二朝好醒目地幫我齊整放返入電腦袋 ）

1070打1080p 絕對係足夠有餘的享受，建議巴打們打機的話最少買1060

我研究過好多benchmark, 1050ti 要放棄好多畫質先去到60fps

唔差個三兩千開飯真係應該買1060以上

樓主第二部已送到，等換埋SSD 再試
電源係兩腳扁插，俾大家參考返

其實拆果時confirm d螺絲係開哂先拆蓋
之前有位巴打未拆哂點知攪左成粒鐘都開唔到

大學機都係伏

好似大部份都係翻新機....
btw ... 我部機送到香港啦 好期待

撞手神姐
我fd 都係hp
但佢部冇壞過

睇壞機rate可以上網google
好似係dell apple
但當然market share 大
壞嘅比率都大

想問下樓主第一部另外買ssd佢有冇位俾你裝定係要外置
利申電腦白痴

有一個行pci-e standard, 叫m2既槽

部s410un好似星期五到

而家410貴過510

去Lenovo US 買Carbon X1 Gen 6好似抵好多，同香港Lenovo 爭成幾千蚊

無保 即係水貨
x1 carbon fortress都有賣, 貴到屌

想要410多d
屋企有部15.6 了
想要部拎出街/上堂/exchange用

部Acer aspire 7 a717 $7800左右好似都幾抵，同Acer Helios 300有得fight

新款行1060 8th intel u似乎比helios仲勁

有冇LINK？

Newegg search 就有
不過好似cpu本身只行2.2GHz up to 4.1?
同埋散熱方面應該比Helios 差點

S410 既巴打應該大部份都聽日收到....我果部都去左香港中轉中心

抵過helios 300 啦，個樣又靚仔d 無咁毒，係散熱問題

同埋係17" ,大部過300

當然都貴左100usd

主要問題係cpu同散熱方面。
因為網上的review 都係舊款資料，新款表現未找到

想買嚟打機 有冇介紹 同有咩注意？
玩overwatch lol等

第一部

第一部聽日到
另外買左隻sata3 ssd

呢部大家點睇？

個fd怕無保用

又想要1060

可惜呢部係1059

巴打我都諗住買呢部
期待你開箱

surface 隻 i5 7300 係咪好廢？

好想買部acer 7, 但又怕散熱問題
newegg +acer 係咪有問題就要寄返美國？

如果你買完玩1-2日壞既即刻聯絡返seller通常都肯退返貨錢比你
但你要自己比shipping fee寄返去
長遠壞的話就比較煩, 因為水貨黎無保, 無得rma寄返去整

再問下如果amazon 買surfacebook 平咗1000幾 但香港保養會唔會唔受？
同埋有無話美版會唔同港版？

材料係一樣, 會當水貨處理
你拎上去m$維修部整果時要自費, 無得好似零件咁rma.

部7 好抵，但helio300 有tb3
心大心細

想問邊隻model 既 helio 300 有tb3

有無得打過去叫佢夜小小先送到，朝早未放工

surface 系列好易壞 有幾長保養加到幾長
整多幾次已經覺得賺左

Type-c tb3

我睇錯啦應該，對比起7700hq 既helio 300減到800
呢部999 好似仲抵，不過我未試過新蛋買野，係咪同亞馬差唔多，999係已連運費？

咁快

啱啱係新蛋落咗部
ASUS FX503VM 15.6” 120Hz FHD Powerful Gaming Laptop, Intel Core i5-7300HQ Quad-Core 2.5GHz Processor, GTX 1060, 128GB SSD + 1TB HDD, 8GB DDR4, Windows 10 Home

希望落到，下星期去美國拎

埋單6800$

Amazon us買asus寫首兩年國際保養，但其實係咪都係計水貨冇保養？ 琴日行黃金商場個sales話得amazon收據唔計有單

呢個post有巴打(硬件台首富膠巴 )拎過部壞amazon機上去整一樣得
但好似個國際保只係得頭1年

佢呢部話有thunderbolt3 我真係無睇錯

香港得一年 收據都計

sales唔咁講，你點會係佢到買

但我係英國用，我一年先返英國一次。咁嘅情況係英國壞機有冇得整

黃金商場sales

英國同美國rma類似 一年定兩年要收到機有sn再問cs confirm 一般都會有一年
不過英國asus皇家俱樂部好似幾差

係咪真係有tb3

想買部用到photoshop同lightroom，有無推介

Helio 300 ? Predator 17?

Newegg有部GL703GM做緊特價1299
有保養 8代i7 1060 依部平過出面1060

我估有

呢個page都寫有, 對埋acer官網

Number of USB 3.0 Ports 4
Total Number of USB Ports 5

所以應該果1個就係usb type-c/thunderbolt3?

最安全方法, 問下個seller.

開定4先, 呢個post爆左可以入去
免得一陣放工塔車返屋企期間爆左

你填錯地區 香港係6個0

首乜富

首富唔駛cheap雞18年中仲買7700hq

牙石國際保一年（出示單據）

要不然跟佢出廠日子保

果位清講緊helio 300 定predator 17？ 2條line 喎
Hello 300 我見得15.6” ,去到8750h 都無tb3
Predator 17 就一定有tb3啦

我只係講緊g5-793-79sg果部應該有 其他model要再check